(觀塘)有無人覺得巧明街間麵包店仔好正

熱辣辣出爐麵包 最鐘意佢個豬仔包

阿妹要咩呀？

屌有聲
係新鮮出爐, 個工場就係興運唔知幾樓
但略貴左小小

要飲野呢邊排隊

又扮女人

連凍飲二十蚊樓下其實可以接受

我鐘意食同一條街既小食檔腸粉燒賣
佢既辣油好撚正
好似11,12蚊雙拼

轉灣紅茶係街？

鋪名係咪叫7x個間？

放工時間肚餓買個熱辣辣既包好正

同意

109

岩岩先買完

早餐有咩好食？

食開紅茶，沙嗲牛係近年食過最正

麵包店仔係咪賣麵包哥哥？

點解咁多日都唔開門